想知七一遊行會唔會有悼念活動

民陣方面會唔會考慮遊行路線劃個位俾大家拜祭？
好似太古廣場咁

同意既幫手推一推